訓左無睇 示威者係咪識出三千世界

血滴子

屌你勁似key圖

推

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
9人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

《願榮光歸香港》

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第一期Link :
第二期Link :
第三期Link :
TG CHANNEL :

識九頭龍閃都好勁架啦

其實振中bb都幾qq，兩個仔大個一定好靚仔

見唔見到佢地大過係另一回事

卍解

個頭好撚假

呢把咁似727係公安車搵到果把

元朗公安車把刀

唔該改把刀做各種絕招

拋磚引肉：
螺旋丸
乜野千年寶具庫十幾把刀浮空

電話㩒極刀？